大家去開邊度配眼鏡

我有700-800度近視
想知巴打絲打有冇去開邊間
求介紹